# README #

Приложение “Прогноз погоды”. 2 экрана (с кратким прогнозом на 5 дней и подробным прогнозом на один выбранный день). 
Данные обновляются только раз в сутки (если пользователь заходит в приложение), в остальное время - используется кэш. 
Есть экран настроек, в котором пользователь может ввести свой текущий город и выбор показа температуры (по Фаренгейту или Цельсию). 
Возможность ручного обновления данных. Notification, в котором  показан текущий город и текущая температура воздуха.
